你說你喜歡徐朱玄 而我多了一個l

幾白

愛你💕

點解係徐朱玄嘅

因為佢叫seohyun

咁都比你諗到

大波波呢？